啱先臨食飯 我話不如打個邊爐先 條毒撚居然提議吉邊 笑到我喊

屌 是咪on9
係人都知係代表吸煙啦
再者 屌你老母吉邊
會唔會cheap咗少少

係
上次笑到個毒撚眼濕濕🚬

收皮啦，死煙鏟，毒撚都好過你啲死垃圾

你條死毒撚 返歸耕田啦